想買個鬚刨俾男朋友

男朋友就快生日
想送個鬚刨俾佢
但我對鬚刨完全唔認識
有冇巴打有好介紹

送你平時用開果個

唔知頭唔知路就亂買電子野仲要係鬚刨

Panasonic，用左8年無壞過，仲好有力

咁你平時用開咩嚟剃鬚

認真答你。

1. 牌子只可以揀 Panasonic, Braun, or 荷蘭造嘅Philip
2. 一係買3-400蚊，一係買3-4千蚊。中間level 嘅都係廢嘅
3. 一定一定要可以直接水洗。好重要
4. 開住拎係手唔會震到手裨
5. 長條形刀頭好用過二三四個圓形頭果d 款。

小米

你個名

我只會買低價嘅電鬚刨
都用過好多唔同牌子嘅平價電鬚刨
最滿意嘅係 Panasonic 百幾二百蚊嗰啲

第一眼仲以為係吸塵機

Philips垃圾 剃得唔乾淨

愈剃愈唔乾淨 唔知我定鬚刨問題

Braun啦，千鬆有交易，自動酒精清洗，大大盒夠晒體面

連鬚刨都有小米打手